點先可以忘記一個人

忘了忘不了

仲要俾我成日見到佢 想玩死我咩

畀杯忘情水你?